[不割]幫襯完黃店之後係咁嘔

聖誕去灣仔幫襯完間大門食堂 同友人食咗拉麵之後 兩個都有嘔嘅情況 希望有關分店搞返好啲衛生先

推一推等佢留意下
或者樓主你fb搵搵佢提亞下佢

之前食將軍澳分店勁多不同種類昆蟲係我身邊經過

仆街追返post原來貼黑警標語只係pt員工貼
20分鐘就俾人撕咗
中伏

間野好撚污糟，之前去食都見到幾隻曱甴仔周圍行
冇下次

12.31 和你拖
1.1維園見

點解咁少人提罷鴻福堂？

【反修例】鴻福堂內地遭下架 最新聲明：堅決擁護一國兩制

幾百個港豬港女仲係咁tag fd買
垃圾

on9仔